百年來未見過有中前場好似牙朗咁34歲都咁勁

比利老馬大哨過咗30已半收皮。

等美c 34歲

唔駛等，留係溫室一世都冇大風雨

有無諗過就係因為佢勁先無風雨

四大皆空過，換過好多教練隊友會長，恥辱性大敗過，唔明溫室同大風雨定義